[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5445)

正w

lm

差少少

西布 查理屙屎甸下半場入兩粒

哈馬比準備收工

富咸使唔使全主力呀

戴拿模場波假假地咁
落後即刻禁晒制 踢到成隊拜仁咁
追和即刻唔攻 交返個波比對家

開返英超 西布朗可以當金絲雀咁買
廢到 攻勢都組織唔到 對乙組仔都俾人禁屌

上場攻都唔識攻渣住粒波磨
好練下進攻

2點9想all in列斯聯

1/1.5 b

-1？至少淨贏2球得唔得

我了

G蛇可以買手細燈我嗎？

TNS

冇錢了

米迪蘭特

輸

買左莫迪想死

睇得出柏加想贏 要支持下

富咸有無link

今日細波日想死

try try

後生仔好咩

哈馬比入未

瑞士超好過丹超

巴黎今日點

多謝 好人一世平安

琴晚賓菲加

對家派$

有冇2.5s好震

巴黎可以出咩陣

乜撚野哈馬比

哈馬比對家GOAL

哈馬比空難未

快手俾人goal多2 3球

莫迪唔贏不如比人456

哈馬比對家

穩陣地輸

瑞超挪超真係吹大咗

禁屌對家入 不變定律

有你加持好難唔輸

有時真係唔信邪唔得大師兄

睇數據比人壓着打返好耐

哈馬比和波贏波揀一派10

Lm

Me

中

西布半2全2？

10$

哈馬比可唔可以追和

西布no goal幾吸引

ok

莫迪搞乜撚野啊

我都想佢輸埋算

未射中過龍

紅撚埋 死垃圾

哈馬比rc

屌你哈比馬條友on9 同球證投訴投到俾人兩黃一紅

我屌你老母啊哈馬比

買到假波姐我地 特登拎既張紅

RC

下半場兩隊都冇起過腳

master.G 2:30 2:45睇啱要乜未

穩如哈馬比
似今日櫻花咁得唔得呀

哈馬比追和當贏啦

8.5大 狗會好少可高水過出面

2:1

華路士 goalllllll

戴綠帽我屌你老母

傻西追和唔攻

原來係你

哈馬比訓著咗？拿拿聲nba啦

西布

哈馬比和到一個禮拜球迷

Psg有陣未

出左

巴黎咁樣

對家了

psg大回飛

見到個陣又覺得佢會贏上次已經係咁

呢個陣夠贏啦

無尼馬對家了

哈馬比RC

有尼馬先要對家

上場對面假假地都馬賽

哈馬比cup到我扮哈馬比叫

或者有無尼馬都要對家

希望psg回多d俾我買

梅斯客場 入到殘陣巴黎一粒都當佢贏

巴黎隊史最齊心 輸頭兩場 就係為左今場大炒

西 8c 狗會今次失策

第一輪英超都踢得好既列斯同拖肥
揀邊隊半大好

緊係拖肥 列斯要主力踢英超

兩隊都出後生仔

西布朗d人訓著左？

信

薩格比人入未

兩場都買跟住2*1

西布no goal大船?

哈馬比ng gogogo

哈馬比少咗個都入到？

原來169係賣料狗

櫻花都踢少個

紅左特別勁

真

Very disappointed

唉 估唔到佢係啲咁既人

識錯左169

西布朗上盤執錢咁執，超聯同乙組，買乙組仔盤果d唔該去驗腦 唔該去戒賭啦

我都試下集氣先
西布領先3粒，哈馬比反cup,莫迪win 10抽1 派100

原來鋪左咁耐路

123

Ok

邊個169

Bomb

我

Fulham都入埋 英聯杯正路到咁

列斯聯 拖肥

英超隊全部半場都贏到

愛華頓點輸

信你！ 買對家

哈馬比有冇奇蹟

吊 你買我對面實輸

莫迪快手絕殺

些狗

哈比20

哈馬比大有冇奇蹟

169係邊位

無

關你撚事

差啲買左讓兩球定唔知三球

西布比多粒

無人識

花字頭

哈洛有冇面子球？

昔日台柱 光輝不再 針

0:3

哈馬比大波

些仔作客唔買盤啦

來了

奇蹟大波

90分鐘2球

哈馬比奇蹟2/2.5 大

重心哈馬比 針左

列斯輸1:0

冚家產戴綠帽 條2串1又斷佢

列

列斯

列 0-1

些狗客場真係唔買得

列同些入多粒

西整多角

咩cup

巴黎個陣好似都讓得起

cls修咸頓又全主力

西8.5s 頂撚實

9

69' 開始停屍
9.5s易到

10.5s輕鬆到

莫迪走到盤當贏

哈馬比好波，唔入都識比人入奇蹟2.5b

重心 梅斯

係時候反底

消費的第9角

列C半主同半大要左半主

+$6764

時都冇得加估唔到

莫迪果場一粒都冇

半場cup

日日都見你袋幾千
想跟你搵食

列C俾人456啦

假波嚟
後防又唔逼又唔追又傳失又妹波

＋100000

歐冠年青人又撚

修咸頓go

+500000

想睇真飛

列斯有冇機會3:1

歐冠係咪大波隊撚狗杯

半場2:1先

自己得粒字叫人真飛 都幾好笑

psg?

事不過三 追多次巴黎 今場再輸呢季都skip了

一早block左條7頭

巴黎半主串愛半大

冇 好撚垃圾

我唔買大自己諗下

再追psg對家

原來巴黎仲有個jese係後備

已推落高水上盤

年青人入未

盤唔轉，高水，唔知係咪引客呢利申唔識睇盤

唔入試下比對面入

拖肥有無陣

都幾撚黑仔
買9角冰20分鐘
買列c半主秒輸

大戶

同問，我都想知點睇？平時都係靠感覺買

喂鋼狗

咩

又黃

呢排有咩do

LM等派

捉犯

見到有navas所以買左巴黎

番緊咩

列聯半主
我訓先 早抖

頭妓蛇今日咁得閒

巴黎㩒屌

冇呀我訓架啦 明天上班

刀仔鋸大樹

搞清楚主客未？

情迷巴 喺唔喺度

會員
花突突突差b
南珠隻狗

我屌哂你地老母

城管

咪撚捉我ok?

列屎屌你老尾爽手D得唔得

唔好俾我見到你

守邊頭 我唔去個度了

四川

買愛華頓半場主其他

巴黎

梅斯咁撚勁既

你食唔食得辣架

召喚花字頭

梅斯客W抵玩

賣料狗

求巴黎link

愛華頓 1.5 / 2 1.78

巴黎上盤大船？梅斯唔廢嫁喎

牠食完會嘔白泡

訓了
年青狗3球
些狗4球
列斯聯4球
愛狗4球
10 1 100

拖肥咩人腳

巴黎無麥巴比同屁馬等於垃圾一隊

好

真

豬撚到見骨了

原來你就係169

冇人敢俾我食
驚我會擦槍走火

Dllm Leeds

以後都特登同你同路好唔好

救命 三場都中左巴黎陷阱

咁點食四川妹

OK

早洩就有你份

就係佢 賣料狗

賤種到

你條仆街做鳩我先

原本唔知佢邊位自己上水 有冇link睇下

sarabia真係好撚廢

巴黎入未

半場等比 比2沙屌屎眼啦

愛華狗 別撚我 深盤 go

收嗲啦

我真係有

廢到

都話佢哋做鳩我

梅斯要換龍了

洛迪高 踢華西踢到HULL都搞唔掂

劇本黎

賤種米迪蘭特同年青人斷腳啦

訊號

阿豬阿狗都開爐

齊羸

169報假+賣料狗

列c賤種

花仔唔比面嘅

列斯肯入未

1:2些

些半場CUP埋
列C

Psg 2.5s 派

列肯半大未

屌你老母乜撚野花仔 你唔識字？

試吓psg冇入球先

中！

你

佢弱智

PSG 快啲入

梅斯客w 10 1 小妹黑c圖

我係燈西咋

特登開個channel 比你睇
你係咁做鳩我 我以後唔出飛了

Psg廢到 讓2球

愛狗入了

拖肥快到

買咗？

列狗愛狗開個半大嚟ok?

慢慢GEL又得 即刻GEL又得

修同巴入未……

Ok 巴黎係唔會贏到三粒 買左上盤既可以訓教

對面即入

好嘢，英超隊真係勁

秒goal劇本係d咩

賓福特goallllll

修列

老4 你全對家緊

啱啱係咪有人話英超隊正氣

呢種事從來唔會係我身上發生

冇你依個老4

日撚日同南豬做鳩我

布里1 0

LM

修贏盤 10 1 含我

下 我話你老死炸 我老友只有花仔

有

幫169 lm

點解你地會要巴黎

派未

冇嘢了 quit啦 898

快

都唔係秒啦下話

列斯聯入唔入到

修輸到2:0

賓福特2:0

修咸頓我屌你老母？

修俾人半大

賓周突

賓福特穿盤

列c

修狗on撚9？

巴黎得迪馬識做波
前場其他幾件廢到喊

英超正氣

真係 唔知做緊乜尻 成個半場比佢地舞哂都係波入到

巴黎半主 針

沙拉比亞同迪斯拿雪到硬鳩曬

😂修

屌好似個龍有四層高咁腳腳射到牛那咁高

sarabia出名廢

呢個收埋佢啦算啦都唔知尻射左幾多機會

賤種嚟

巴黎想和波拎1 分

瞓算 要驗腦 串咗修巴上盤 得些3/3.5b開到

有分就開心了

西布朗？

單刀都唔撚入。。。

年青人又閪埋

Psg?

係

幾舊水都贏唔到 今晚真係黑仔到仆街

今晚變咗些狗係最正氣半場有2:1

賤種sara

年輕人快手反cup

愛華頓半大未

年青人追和ok?走盤算

呢隊巴黎真係奇蹟 足足襟屌足45分鐘可以一粒都入唔到

巴黎jump

迪馬好慘 啲隊友廢到 比到靚波一係拎唔到一係鳩射 特別係沙拉比亞個垃圾

有個巴打幫你gel緊頭

169bb我知錯了 唔好嬲啦 你返黎啦

死廢青

巴黎2.5/3b 10 1 500

我希望三球都係巴黎

加油 中硬

尋人啟事 169bb見字回覆我 派你100！

leeds 3:1 gogogo

派我未？無錢食飯

幫埋你手嗌

派你老母 我淨係要169

一球都難

Ok 記住你今日講過既野

死撚開啦

169出黎我請你食天龍軒！

你咪煩 我介紹個靚仔比你識 你幫我搵169

拖肥半大未

Psg贏盤10 1 100

希望巴打無買到後生仔

幫169lm

下盤night

聽日又有白帽同衝擊
明明前幾日先對完

Home

愛華頓2-0未

1.5s要入了

原本可能有

穿盤 幫幫手
比次機會

拖肥撚半大confirmed

有位手足10分鐘就幫大家gel晒頭

個頭gel成點？

白帽衝擊多倫多呢2個月互踢左有冇10場
不如三隊圍內玩算

28/8 14/9 17/9

屌你老母

其實點解對得咁密？

搵錢

算數啦

得一球點計

屌你老味 愛華頓

哭泣

一次中龍都冇

輸了

想睇愛華頓半大位巴打個頭gel成點

都唔算輸既

去左洗頭

你收一半 馬會收一半 WW大家開心

見到個sara就滾

下場買咩

戒咗

疫情問題 加拿大圍內踢晒先

全下盤嘅

下場

講個笑話 巴黎贏1.29

Sarabia條撚樣踢三場冇場好波

4點先有ios14

等錢洗係咁

買左上盤 睇住場波 完全唔知點補飛

PSG又撚上盤

年青人？

1.5s 10.5s

死廢青廢到

上盤想等巴狗1 0補無入球
但班廢物…

年輕人 些 修仔 psg撚上盤

最尾贏一球撚上盤

G蛇今日真係終極反底每注都贏

G蛇真係好難捉摸

米迪主-1

7c完ok?

巴黎3rd yc

杜曹比人炒未 無包皮點識贏

巴黎會唔會三連敗

巴黎快打交

夠鐘入客fg未

我唔想再賭啲濕鳩盃賽呀屌

12miss些

些狗冇變過

入左60-74:59入波

自由盃？

屌你老母而家已經想買無入球

4x1尾關

咁睇唔開呀....

巴黎三場都入唔到一球？

準備重演07年0：0

訓著左買唔到巴黎細波

想hulk

你將rc當入球咁睇 個觀感就fit哂

一日要讓波一日都開唔出

比多2張牌嚟想贏

巴黎下場係咪有受讓買？

佢係法甲一定係讓波架啦

第一日睇巴黎？

提提大家615果場要5點前買

所以買對面

個盤係無原因咁開 做要深到

肯撚定贏一粒完場

修咸頓同列斯聯係英甲球隊？

客

一陣有一隊一定係全日最正氣如果輸以後唔賭

數據反映唔到巴黎現況

天主教大學？

-1張

巴黎又紅

依兩晚d波邪氣到

PSG rc

psg紅

戰神卡

巴黎聖日耳紅

建議真係唔好睇無麥巴無尼馬有sarabia 既波 算數啦

正式宣布psg打交隊

屌細聲啲

梅斯下盤gel

哈馬比嗰場好正氣

Psg咪撚再踢啦 廢到

武肺PSG

愛狗入得未

I love psg
永久black list

Psg

隊波都無戰術 平時根本打前面幾個自動天才波 依家咪收皮

巴黎近三場幫莊家贏左幾多錢

好緊張

紅鳩埋

跟左三萬巴買PSG

一場亞盤都過千萬

自己球員買埋外圍

沙年比亞得5.8分 咁都唔換

個個都諗住唔會閪三場

佢根本盲買上盤 自己私食追返晒

邊有人腳換

PSG W有2倍幾好想入

買客fg都唔會買佢贏

換jese都好啦 你留條垃圾係場上 佢踢幾耐都係咁垃圾
你換走佢起碼都可以博下

買左上盤係咪上得ifc?

我買左上盤 而家唯一心願係想睇巴黎點輸

係 記得坐的士 唔好俾錢

些狗作客一貫套路贏波輸盤殺大波

有無人連續三場都買左psg

派我未

用緊邊盒髮泥 想買

跟5位數條友 輸多過贏 可以點部署

三場都要左下盤

唔好跟

Gel到 2球都開唔到啊依家

條友psg忠粉

國體會個場似走盤

同你個名好襯

到你下場買巴黎對家 佢就會大炒人

PSG可唔可以快d全隊空難

等佢順返先跟
佢呢排輸多過贏

咁既psg你都買 你On9

PSG好似只要冇包皮就冇入過波

列斯修咸真係降班料

唔買先會炒

武肺都整唔死 冇嫁喇

又係落底鳩斬

唔俾贏姐

愛狗 入多粒先 幫幫手

一陣gel到愛狗輸鳩埋

本身諗住主場+加個陣唔差+對手唔係馬賽呢啲質素球隊
先買psg點知閪完又閪

英國盃仔都幾撚伏

我覺得似大炒不過南美閪盃冇路捉，掟公字買可能仲易中

係狗會唔開盤先炒

真 買單雙可能易啲

巴狗三場都入唔到一球

錯啦 有sarabia 正選 加上本來唔係踢開呢個陣無乜點夾

買咗10.5細 大敗日 睇路

抵死啦 psg 放走卡雲尼

Sara大哥真係好撚垃圾

留名睇屁馬包皮下季踢法乙

真 盤都開唔到 有閪分別

望下出咩人腳先啦，兩隊出哂後生仔咁濟

梅斯個龍上哂身

梅斯個龍食左藥

下盤抵博啲

梅斯絕殺ok?

都唔知有乜好gel
你話半一贏半格都算
呢條飛走一半盤都gel

Sara哥真係傻百黎 係門前咁多位佢選擇射係龍隻腳

0.5/1b博得過

輸半 gel

你試過未 好好feel

8分鐘有一粒係好易上頭嘅

不過真係係無實力比較 都係睇邊隊會縮住黎踢
邊隊禁屌就贏

買左無入球可以點補飛

傻閪有名你睇

等收錢

早入殺半大呢啲係定律嚟

屌多次愛狗先 入未阿

訓覺 戒賭

psg又紅又傷

愛狗食屎

封乜野盤……

有波入未

PSG 降班未

愛狗終於20

巴黎呢場波精彩

迪馬

全格來我準備好

Psg 派足3 場錢
下盤細波

迪馬利亞下埸開始停6埸連迪馬都冇埋點踢

補幾多

半6全10屌你老母psg

愛字頭入多粒啦屌

等佢地出返晒 狗會一定唔開盤 到時就外仔allin psg

終於破燈？

同master g 一齊破燈

10

梅斯打多兩個都踢到咁 其實都唔係一般既廢

終極撚狗

真係一粒完場

屌贏波輸盤

我個10倍無入球呀…

屌又撚狗

下場再追對家

我屌

入多粒啦屌你老母

我個10倍客w...

Psg真係派錢

唔會啦 唔會再買呢隊波 就算出返full team都唔會買

20啊屌你psg

巴黎得番九件 跑到班友斷哂氣

Psg 2.8倍

破埋處都得

放棄啦

下季先

想破你後庭

梅斯可以長追
其實打得唔錯
只係近兩場都比人絕殺

迪馬又carry但係下埸要停6埸

笑撚死 又傷又紅

Y 拎紅？

PSG 3分已袋理撚得你

長追psg對家

一粒撚狗

上埸對馬賽吐口水 下埸開始停6埸

2 yellow

屌，仆街

我個冇入球呀

巴黎廢姐 你要佢主攻就食得屎啦

上場吐口水

Psg 2.5s派

其實唔係個垃圾賤種 今場其實真係有權炒 有啲可惜

3倍買左主goal
見到7倍想補多注結果淆底

買615好依家買
5點封
615先開返

愛狗頂住

望住巴黎win 13倍...
冇買呀屌

無屁馬 迪馬 包皮
重注對家了

得半格

梅斯下盤 11s gel

完場

11打9打到咁樣都叫唔錯

0.5

11打9都守唔到=唔錯

打多兩件wor
仲要傳個波都傳唔掂
面對面交失

最尾14.5倍
但唔敢買

屌你老母垃撚圾巴黎賤種隊

點解打多兩件 唔係一張紅咩

愛記入多粒啦

有個傷出

傷左件

me

屌你10.5 角細 頂左25 分鐘嚇撚死

拖肥12

冇撚晒點踢

愛狗 幫幫手 開季唔好撚住

30

爽3:0

拖肥-2 收錢

早知買1/1.5啦屌

要屌

我-2

係突登做鳩人

無錯，垃圾黎....輸左1500

英超要搵食 平時中下盤都做鳩上盤啦

屌 我買0.5 得2.11

買左上盤，補左冇入

而家想死

做埋一紅一個傷出 9打11吸盡晒飛先黎個一球
惡撚到

點補呀？ 咁既樣

拖肥中柱再中楣

買完上盤，補無入想追番

點知輸更多

巴黎呢隊野廢到角都刷唔到 又累輸錢

屌佢刷多一角都唔得
係都要神10完場

2020仲買psg

拖肥7.5s gel埋 補返廢青輸嗰啲

以後摩納哥 巴黎 一律skip 賤種隊

上場大家先話長追巴黎對家

人就是.....

冇包皮 冇屁馬 仲點買psg

連續三埸psg對家 爽

9.5 s 慘死

咪係 上盤仲要係深盤 點買呀

10.5b慘死

0615國體會？

11.5b 慘死

咁樣比垃圾巴黎有三分

咁既人比較多
我都嬲到補左no goal同客
針多好多
一輸真係斬欖>即追

見到個盤郁就心郁

咁深點郁
下場真係對家 咪鬥氣

Csgo睇到18-18

痴線咩都賭

玩下當娛樂 睇到好緊張

22-19睇到手掌心出汗 想當年玩打rk都係咁
Btw小注咗回合單 開始破燈啦

今晚既烈斯聯咩事 打隊降班隊 輸波落後
埋尾追和 最後輸埋12碼 早幾晚打利物浦
追到利物浦甩褲咁濟 虛火黎？

利申 無睇呢場

廢陣唔想踢

冇睇陣買？

6點3即場唔撚開係咩事

On799

又買唔撚到

秒goal

秒goal
上場唔見你咁撚勁 屌你老祖

狗會屌你老母咩

秒入

秒糕
買唔撚到上盤我屌你老母狗會

屌，又唔比人買國際主盤，垃圾狗會黎，早一兩分鐘比人買都好吖

有撚病 賭波都要受氣

你今日同G蛇拍住上

你個名

就嚟拍撚死條友

on撚鳩
成撚日維護
仲要維到最後一秒

佢贏鳩晒 癲咗

本身上盤讓幾多

1

Ost有你提5點維護 唔早啲買怪人地封盤
跌親瀨地爛啲fd?

0615都唔返個盤 on799

入左先開比人買 好撚野

真心想知成日維護係搞乜撚，諗住會走盞一兩分比人買主盤，仲特登起身，依家乜柒都買唔到，嬲住等睇主大勝，屌你老母

未入前有開 不過好似開左10幾秒就入波

無買 純討論 見佢岩岩升上英超組
頭一場表現又唔差
今晚呢場跌晒眼鏡
因為鳩陣輸盃就有啲可惜

食屎啦你，屌，好幫唔幫狗會，柒頭

痴撚線 勁on9場波

知會goal盤都唔柒比你買先

真係可惜

講到出正選贏撚硬
陣對陣咁岩克到利物浦

瞓啦 買唔到上嚟叫春都唔會比你買

唔係話佢贏梗 捧硬盃之類的說話
不過佢唔係鳩陣 相信贏的機會高好多

想睇尾盤唔得?屌你老母

波係圓 完

晨早流流就要嬲 我瞓啦 再見

多謝討論

你真係好撚柒 你訓關我撚事

屌得好
幫狗會講嘢on9
狗會開波前5 分鐘都唔俾人買下根本有問題

鳩波買個反級玩下算

就係預佢0615開即買點知開都唔撚開

咁岩場西波又準時屌佢老母

又無限角？

屌 買11.5b算

病病

2:0

2：0，屌，嬲住睇大炒

馬哥

上盤gel 屌你老母

買返個3.5細先唔信會456

似大炒

巧耐茅見

手足賭錢唔好咁躁

買角細好過 3.5唔湯唔水

美職buy wt

其實馬會早5分鐘開唔撚得架咩

2-1

估主隊入唔到咁多 估唔到客隊咁廢都入到波

急流
天主教

真係撚賭撚成晚

自由盃啲波節奏快好多

3-1

刷佢老母角

秒爆

開7+

阿美追平3:3 頭10抽3

我鳥

應該有一張RC
跟住冰到完

撚埋角細

boom

美職半大3x1

希望有12c

原來對上個場打到咁撚癲

睇返條片打撚到防暴都埋位

角呢

3:2，

哩場 3-2

5.5b快整多粒

睇好利馬聯冇買又贏

屌2:0埋買乜撚細波 買利馬高水受讓咪算

撚狗咁撚

留名先
痴撚線3:2

賭波就係咁

刷呀繼續刷呀

利馬又封

跪求阿美入多球 3:3ft

你班賭仔唔洗瞓？

4-2

又封

Lm
差一球

開始詐死打矛波拖時間

10.5s屌又要爆角

中呀喂

3:3
一開波嘈話買唔倒上盤果班邱唔多謝狗會

上盤撚多謝馬會啦

Yeah 有人派錢

cls

lm先

追平咗即成班lm

會唔會又好似巴黎又黎多球

cls ball

500倍客其他

艾斯圖第安特 2-2 利馬聯

國體會個後防

3-1 果陣 客其他幾倍

3:3
2:2

睇一次笑一次

追和埋點頂

今日真係勁撚賭仔
早幾日咩波都好正路咁

國體會 笑死人

買左9.5s 10.5s 11.5b 12.5b
11角完我就仆街了

Gel

盃賓多
係咁爆冷

仲有好多劣質聯賽

睇肉會ng

客隊贏到天主教 都幾勁

全draw

敏蛇你講清楚d

10.5s咁都頂到

12角派300 13角派500

全日20中18💛

留名

你咁夾角法，開11點算

4：3

大埋

哇 4-3

你10.5s hold實算啦 依家咁樣隨時11

fuck....3:3 mola

即場

糕左啦

4:3

痴撚線波

4:4未

上水

準備4:4

乜野肉
係咪贏到傻撚左
定我輸到kick晒

好快5:3

入多球5:3

補幾

兩場都10角 停左

客隊要入就反級啦

唔要咁幫你爆左佢

得5倍

仆街 輸撚哂 屌佢老母臭閪

地震開到14.5

點賭

11c ok?

想話贏餐少少都唔撚得 仆街狗會

走盤咪幾好 大家唔駛輸

天主教大學win all in

大波買2次唔比買走去買波膽
角個到又衰on9 11角就真係gg

巴打好大棍⋯⋯

兩埸主絕殺？

角小

10.5s 咁都頂到

11.5s咁都生存到

4:3
10 c
ft

默契波到

嘩屌 勁級別就 4-3 10c
廢d 就3-2 10c
一樣加5min
咁開心呀

痴撚線 psg執少少 呢邊輸返突 屌

72min冰到完場 屌你老母

cls咁都有得cup

頂得好辛苦

屌你個利馬逗一群戲子佬

4:3!

買6.5b 但無買主其他

真係無 456

秒糕後十分鐘個陣買仲有40倍
補埋反級就發發

勁到cls

個3.5s 上半就爆左

其實好痴線
2-0 果陣 已經 開3.5B 1.7幾
半場
3:1 開5/5.5B 2倍

最勁係佢一講完就爆

重要 456 都無

狗會話玻利瓦爾半年無正式比賽

急流

近年幾年超高原隊主場已經無乜優勢

卡拉卡斯1:0

獨立

卡拉

三場全大 gogogo

昨晚外賣汁多少

買左條4x1 中哂收18皮 中到派1皮

留名先 祝中

Gchi

大學唔會禁屌輸波掛

老是常出現

耶撚入未

卡斯卡拉個場買 讓客+1 先過一關啦掛

大c 1:0

呢場買半主 有望先過2關

彭美拉斯個場應該最難過 買左讓主-1 要淨勝2粒

垃圾甘美奧

急流-8c

主讓彭美咩？

祝中

打錯 彭美讓

高原主場比人屌

耶撚入一球比我輸半啦

0:2

次次都係咁73控球 但一個反擊就失波

未入有咩用 山度士夠屌足全場

留名 一定中

一早睇好客隊 後悔無直插客勝

睇啱急流又反手買左dallas
睇黎又要驗腦

圖書館？

即場 達 跌下水又升下水 轉唔到盤

pan 12m

頭尾對咗

彭12m

彭美

0:1 goall

入了

達拉斯俾人屌到變傻仔

彭正氣 走寶

垃圾高原

dallas今季d人有走咩 廢咗咁多

好似真係有啲希望
3千博18萬
中到必派